紅會輸血服務中心籲捐血 贈成功捐血者兩支果汁

香港紅十字會輸血服務中心表示，由於新型冠狀病毒疫情反覆，機構及學界捐血活動受影響，流動捐血服務及各區捐血站收血量持續偏低。中心呼籲市民盡快捐血，以確保病人有足夠血液作適切輸血治療。

由明日（14日）至本月22日，市民若在捐血站或捐血車成功捐血，可獲贈含豐富維他命C的果汁兩支，送完即止。有意捐血的市民可致電各捐血站，透過手機應用程式「HK Blood」預約捐血。捐血站地址及開放時間可瀏覽紅十字會輸血服務中心網頁。

捐你老母

捐比支那豬不了

第一就唔會捐俾中國紅十字會既
第二,要成功先有野送,失敗果d呢
即係捐到先係人,捐唔到果d係垃圾過主啦咁?

200蚊連仔應該大把人會賣血

我比一枝你 唔好捐

紅十字會輸血服務中心被指禁用黑色證件扣 員工斥自我審查製造白色恐怖
更新時間 (HKT): 2020.10.16 23:22

支那手畜

話送兩次靚女打飛機服務就話姐

送兩包果汁

狗血會

搵黑警捐啦

一包血比私家收錢就過千
依家就二支果汁算數

本來有野飲 你可以飲撚飽先走

以前捐完血都可以任飲溝水橙汁架啦

本身捐完血都可以任飲溝水橙汁架啦

中國人成日話香港既水電同糧食都係靠中國供應 唔差在供埋血啦 幫人幫到底啦

中國有14億人 一人一滴血都浸死我地香港人

血令我諗起警暴 不了

經濟轉差，不如紅十字會轉方式比錢市民買血啦
同國家接軌

中国香港紅十字會
又想呃香港人D血去送中？？

準備6萬支果汁就夠用

不嬲都有野飲

香港紅十字會不嬲都係咁玩
之前一直都捐開血
到某次驗血紅素唔達標無得捐
啲職員好似當你有病咁 連鐵丸都唔俾你

捐你老母臭閪
咁撚勁咪叫3萬隻去捐囉
成撚日都話血庫告急
真係冇晒先再講啦屌

三萬黑警
夠捐一個月啦

已經想像到紅十支個 office

GM：條數咁難睇點交呀
o靚：d 廣告落得既落哂，學校、街頭 d campaign 一路都做緊 ga，真係少左人捐，可能肺炎 d 人驚
GM：鬼唔知咩，都要搞返上去 ga
o靚：我地個 budget 仲有 d reserve 既，一係送下禮品吸引人捐
GM：差成 xxxxxx，你計下谷返條數上去你 d reserve 可以送得 d 咩再講 la

o靚：呀 sir，計完 la，人頭 20 蚊，扣返 admin cost 應該 7 蚊係個價位，做唔到設計同小禮品，最多兩支野飲咁咋
GM：兩支野飲都夠 la，拿拿聲

HK blood? 搞港獨呀?

我直接坐係隔離，直接輸俾身邊人咪得lo

奶共十字會，不了

HK Blood
香港不

你咁支持政府咪叫d死黑警捐飽佢囉

使唔使自我審查到呢個地步
CLS
之前都有定期捐依家不了

唔夠咪問中央拎
信政府，唔怕

咁咪到時先捐囉

畀錢買血

得閒搞咁撚多唔乞求下三萬？

無得遊行不捐了

有都仲話怕手足無血用
就算明知有機會俾狗用左都唔想手足無血

但無。。。不了

捐佢老母

有黃頭盔鎖匙扣係身 廢事俾你地趕走啦
何況我都未見醫院因為無人捐而唔夠血

係 好耐之前老竇好心去捐血 應該係大埔車禍個次
check到唔捐得 鬧我老竇仲咒佢有病會復發
就算佢公開道歉 我呢世都唔會再去捐血
食屎啦紅十字

兩枝咁多, 驚糖尿, 不了

都OnL79
兩支果汁 我唔好自己去買
叫三萬隻垃圾去捐血啦

藍十字都跪哂底，仲唔乞返嗰三萬捐血？
野又做左，自我審查又做埋
唔係唔捐丫嗎？

所以捐血不嬲都on9，你捐佢就攞來賣，送錢俾人賺

pin

應該睇職員？有次同fd一齊去捐，個fd唔達標，個姑娘送咗一大袋補品俾佢，又鐵丸又維他命c咁，仲多有得捐嘅我叫佢下次再嚟

不過好耐之前啦宜家送乜都唔去

出事到時先捐囉，仲新鮮，起碼我知捐比邊個

當初你選擇左跪低
就注定左要依附住高牆生存
奈何高牆既人唔會理你既死活
另一方面藍絲彩鳩你都傻

同意

500蚊就考慮下

強制黑警定期捐狗血啦

全身滿佈一手、二手煙，山埃煙，不了

不弓弓

用公價買啦
畀多D機會出邊班廢老去放血仲好
等佢地叫做有咁上下收入

捐一次血救3個大陸人

兩邊不是人,一係叫始作俑者黑警捐,一係問私家醫院收錢再買血囉

不了，一陣去捐比人話我犯國安法

捐你老母臭閪咩

香港不嬲行精英制

1滴精10滴血啊ching

捐俾支拿人不了

捐你老鼠

唔叫紀律部隊強制捐

其實要捐嘅 你唔送野我都捐

我係唔捐嘅 你俾幾錢我我都唔捐

唔好當香港人係狗咁

仲未計醫院班Intern同houseman成日無諗清楚就order血
最鍾意就係拎完轉個頭就話唔輸
問佢點解唔輸 就寫no need
你老味no need你又order
然後啲血就白白咁樣嘥咗
That's why紅十字一直唔敢整個系統比大家睇有自己嘅血有冇比人用到

去黃店食飯都有餐飲跟

有3萬人等緊捐血
請預備6萬支果汁

捐你老母丫 我國14億人大把血啦 駛撚我捐

餵蚊 都唔益支那豬 私家醫院

打個飛機算

比富豪不了

捐你老母咩

藍十字不了

揾3萬狗

告急咁耐都仲有
究竟以前d血點用

乜你窮成咁呀

點解富有正義感嘅警察唔去捐？

兩枝果汁就想買人包血

捐血？
不了
佢地歧視基佬
連登係咩地方大家知

藍十字會

可唔可以跳過輸血服務中心，直接賣比私家
我賣平啲，800

點解唔強制公務員捐血
成廿萬人定期捐點會唔夠血
收市民錢就要捐血
器官都要捐

唔駛旨意我再捐

祖國咁強大
問祖國拎就得囉
你做咩要求班港獨份子
家陣阿爺無貨咩

你肯比員工綁黃絲帶我咪去捐囉

不了

仆街 喺咪有捐血失敗

如果捐嗰個有肺炎呢

為左3萬隻狗，屌9幾百萬有良知既人

點解會突然鬧同咒保證個個啱洗?

2枝人奶咁大把人去

可能個日好多人 個姑娘做到燥掛

搵建制派醫院動議立法強制捐血啦

除非佢掛翻連豬圖案banner出黎，否則免談

全世界NGO都貪污腐敗

假如紅十字會整頓後我一定再去捐血
（立此存照

咪係
要政治審查嘅 捐條毛就捐
之後啲狗吠2句就即刻揾人祭旗俾啲 狗去 high

掛個pepe 公仔都唔得，以前個個都掛成揪嘢又唔見話係唔專業? 啲狗喺制服上貼自制標語又唔見話佢唔專業?

而家啲唔專業嘅狗睇唔過眼啲掛飾，吠2句就幫佢哋政治審查啲自己友? 咁做嘢法睇佢幾時由捐血者到義工都無

利申: 之前有長期捐開，而家最多捐條毛

幾年前佢哋話告急咪諗住去捐下囉，
點知入到去好聲好氣問要幾耐度，
俾個職員當狗咁呼呼喝喝，
你捐撚埋我果份

唔愛國愛黨可唔可以捐

上面有十四億人
一人一ml 都14億ml

鎖匙扣件事我好記仇，我亦期望其他人都咁記仇，唔好捐

叫人大宣佈必需捐血，
唔捐血就不愛國，
違反國安法
咪得囉

黑警帶頭拒捐血，嚴重違反「國家安全法」

咁樣就可以呃你包血

乜咁好㗎咩
以前中學捐又係唔達標
咩都冇講就趕我走
都唔知自己衰乜

送完即止

我諗你唔記得上年香港紅+做咗幾多野。
理大果一戰有国界醫生都唔肯入去幫手，你所講嘅紅+就入咗去support

你覺得紅十字好咪去捐
我覺得唔好咪唔捐
你由我篇文邊一粒字睇得出係叫你唔好去捐?

強制班狗捐先啦

兩支＜＜升級服務
冇血就扮契弟，冇事就扮大佬

比69你含就有

本身都諗住捐返 自我審查不了

真係多謝晒

仲要用蝗語屌九你

叫30,000死黑警捐啦

只有支那人

捐血車去狗屋，水泉澳籌期啦